未做曬暑期作業 點算？？

差數學同中文未做完
數學係咪是旦寫d數字都得？
打機入面既刀系我就識啫
但算系我就真係唔識

中文差認字未做

假膠

咪撚做啦 朝早返去抄

搵mark幫手做

搶人本野寫自己個名